做羅霖個仔都唔知係好定唔好

有得屌=好
無得屌=好撚慘

見到老母咁撚正又無得屌 谷撚住 真係要日日打飛機先得

著阿婆底褲啵

一句 有得屌 屌唔屌？

屌

咁咪係囉

救救樓主老母

硬上弓嘅話，老母點會唔比個仔屌

屌佢老母

做乜姐你 我無話有圖喎

Av情節？

一岀世個老母就係阿婆咩